# README

Das ist das README. 
Bitte baue mich neu

Wird in Markdown geschrieben.

    Also das hier ist Code

**Ich bin fett** 

Aber es gibt auch [![pipeline status](https://gitlab.com/erkules/projekt1/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/erkules/projekt1/commits/master) 

* liste
* liste
* liste




